[鯨大]gen科選擇

各位鯨大同學仔，諗住揀咩gen
好難選擇

是但啦, 求其啦, 冇人在意